[一月新番] 轉生成蜘蛛又怎樣！(2)

STAFF
原作：馬場翁
原作插畫：輝龍司
導演：板垣伸
劇本統籌：馬場翁、百瀨祐一郎
人物設定：田中紀衣
美術指導：長岡慎治
色彩設計：日比智恵子
攝影指導：今泉秀樹
編輯：櫻井崇
音響指導：今泉雄一、板垣伸
音樂：片山修志
動畫製作：Millepensee
製作：轉生成蜘蛛又怎樣！製作委員會

CAST
蜘蛛「我」：悠木碧
シュン：堀江瞬
カティア：東山奈央
ユーゴー：石川界人
スー：小倉唯
フェイ：喜多村英梨
フィリメス：奥野香耶
ユーリ：田中あいみ
ユリウス：榎木淳弥

官網

PV

魔王

今集如果用蜘蛛子角度會好睇啲
特別係吐嘈果啲召喚獸

蜘蛛子見慣大場面 依啲濕濕碎

今集悶到

動畫仲 fake 過小說

今集點解唔用蜘蛛子角度

漫畫拒絕鑒定 笑死

想問下今集其實係點
睇漫畫就好似動畫嗰隻係蜘蛛子嚟
但有小說黨話
有冇小說黨可以解答下

咁勇者殺既果件 惡夢殘渣又係咩黎

你是咪冇睇ed之後嘅劇情

唔係喎
佢呢兩集個套路好明顯講緊蜘蛛子就係

下面驚估中，小心變咗劇透

上一集

有漫畫都有睇但冇睇小說
只係見到facebook有人話嗰隻唔係蜘蛛子本體
唔知佢鳩up定點所以上嚟問下小說黨

屌原來條友撈亂咗後面啲劇情 佢真係鳩up

主線推咁快都悶
今集完美咁將人類線同蜘蛛線結合咗
雖然隻蜘蛛怪冇平時睇蜘蛛子咁得意

話雖如此但係其實本身迷宮惡夢應該另有其人
本身蜘蛛子都冇同過其他人類打交
只係今次經歷令佢繼承咗個稱號

人線=悶
仲要打嗰場用人類角度寫

就係要用人線嚟寫人類最強同蜘蛛子之間嘅差距
你唔用人線寫點樣寫得出人類嗰邊嘅心理變化
蜘蛛線嘅話兩三下手勢就秒撚咗
只會好似之前斬鰻魚咁輕鬆

記得番到上層到比人類燒屋
係小說兩件事其實有段時間

最先死果堆人蜘蛛子根本唔想殺佢地而留左手

魔王真係好正

點睇得出

依段用蜘蛛角度睇就會覺得好輕鬆
原來人類角度睇係都幾恐怖下
雖然睇過漫畫 睇到都有少少緊張
同埋見到蜘蛛子發牢騷嘅時候
啲人唔知望住佢係咁fing 好撚搞笑

唔係, 迷宮惡夢一直都係指蜘蛛子,
之前有同蜘蛛子接觸過

第一次有龍蛋果次, 果陣只係以為係普通蜘蛛怪

第二次係返黎搶龍蛋燒屋果次, 果陣除咗搶蛋之外仲搵到一D佢留低既絲球, 發覺係用技能整出黎既超上級材料

第三次係今次, 因為佢返到上層, 雙方遇上, 佢開邪眼連佢自己都估唔到對人類近乎即死, (人類視角) 瞬間殺滅成隊討伐隊外仲被老野知佢既能力能既一部份, 自始就被稱為迷宮惡夢

之後...經歷咗好多事

至於惡夢殘渣就係

小說版後黎有用蜘蛛子視角寫返件事
第一次開邪眼原本只係想逼退人, 但係太強八隻眼殺死八個

即係老屎忽返去先叫佢迷宮惡夢？
但係動畫未見到蜘蛛子之前已經講要搵迷宮惡夢

突然跳咗15 年R哂頭
意思係人類世界同蜘蛛子相差咗15 年？
蜘蛛子係早咗15 年嚟呢個世界？

所有轉生者同一時間轉生到異世界，注意係同一時間，

你撈亂咗之前勇者入去打果次？
今次老師回憶15年前一開始係去調查點解上層d怪去晒入口 有異常

漫畫版係咪出到48.1就無再出
定只係係漢化？

無漢化

大約仲要幾多集主角同班人類轉生者/魔王先有直接接觸? 做左10集仲單機緊迷宮開始悶。

因為漫畫版權比b站買咗，舊漢化驚有事棄咗

留意動畫蜘蛛子顯示出嚟啲技能，每次都出現一個有關的

啲人問點解蜘蛛子變左咁大
其實好似係第一定第二氣已經有寫過佢
出世之後見到有人類腳印
再對比返自己大細
就已經知道魔怪既體型大過大類好多
加上後面蜘蛛子個時已經進化左死亡之影
雖然依然係小型魔物但係相比係人類已經係好大

重有無地方有得睇

得睇生肉 比錢睇b站 再唔係等返大半年等佢出書再等香港出版社翻譯

上Utube 睇人讀漫畫

阿偉馬克兔 (主要小說內容）

喵帕斯卡 (有小說 有漫畫 有動畫）

咁等香港出算
thx bro

睇日文官方免費版

唔係叫死神之鐮咩

是但啦

今集終於將兩條線掹番埋一齊

死神之鐮嘅進化就係死亡之影

兩個都有睇 想知條女個啲64bit 動畫係咪自己整？好撚有心

早一兩集講左.
人類線係蜘蛛線15年後.
蜘蛛剛剛出世, 打生打死.
人類仲係BB,無野講,人類線一飛就飛去15年後讀魔法學校.

似係, d comment都話佢用左RPG maker之後更新慢左好多
個人都覺得條女個解說好過條仔, 演繹主角語氣口吻做得幾好, 夠哂代入感

今集明顯講緊,魔物形態蜘蛛子,
而非Q板形態蜘蛛子.

呢套都幾煩下. 又魔物形態同Q板形態.
又15年前,又現在(15年後).真係中間開始睇會好亂.

係米仲有2-4集?? 應該玩到出洞無耐就完.

半年番 有排做

人類視覺同蜘蛛視覺
將隻蜘蛛畫到咁咁鬼睇

所以話, D人唔知頭唔知路去睇.
以為兩隻唔同蜘蛛來.

其實係我地上帝視角先會咁亂
漫畫作者個時有講過
應該要跟小說插畫黎畫阿
定係寫實啲咁畫
小說插畫就再cute啲吧
漫畫造型就有啲啲唔同
動畫就偏向小說插畫多啲

睇小說越睇越覺得蜘蛛子越黎越痴線
唔係勁到痴線果隻 係真係精神有問題果隻

漫畫版好樣衰
算係平衡返

漫畫版魔王覺得好似袁生啲作畫咁

哇屌hentai嚟㗎？

最尾人地想走 點解佢仲要開技打 唔放過人

漫畫版都未去到依個樣

遲幾集出黎應該唔會咁靚

都聽唔明個呀伯講咩，鬼知佢想做咩ww

緊係出手先

所以佢ED後咪自己兜返
特鳩登畫埋條腸出嚟解話

我覺得冇睇過漫畫小說如果見到依幕應該幾驚喜先真

佢本身都精神分裂

袁生：多謝支持

漫畫去到48就冇熟肉

試下呢個

60

生肉照睇住先，好似細個玩寶可夢冇翻譯都明故事想點

好肉酸 見到都唔開胃唔會睇

我睇到鑒定個位pause咗係到一招招技睇先知係同一隻，點知佢Ed完之後有講返

係同一隻幾好吖

pause

冇睇開拉打，但係依幕幾型，想知邊套？

exaid套嘢以打機為主題

即係今集老野15年前走佬之後就開始叫蜘蛛子做迷宮惡夢
第6集勇者打既惡夢殘渣就係N年後既事
唔睇劇透都好難估到條時間線

認真， 睇完蜘蛛子 睇番啲蜘蛛相又覺得唔係咁恐怖, 雖然見到實物實嚇死

屌

的確今次會同惡夢殘渣搞到混亂
但今次佢都好醒目咁喺ED後解釋返今集嗰隻係蜘蛛子
其實錯不在製作組
惡夢殘渣當伏線咁睇會好啲

明佢分兩條時間線
不過估唔到蜘蛛條線過左咁短時間已經變到咁勁

有四隻 4倍速成長嘛
個系統唔知點判定經驗值 起碼唔一定要尾刀嘅話已經多咗好多方法ko敵人
如果引啲馬騮去中層 火燒馬騮

越係接近死亡就越易升lv 後尾講其他轉生咗魔物嘅人嗰陣都係咁

果時睇小說有驚喜

n%I=W 既作用係一升level補滿hp,sp,mp
要好似蜘蛛子唔停咁打至幫到攞經驗

蜘蛛子升咁快應該係傲慢既幫助大啲
話哂係七大罪

蜘蛛子下下越級挑戰,當然快.
蛇, 大群馬樓, 火鰻魚, 火龍.
次次都打D比自己高幾級既小Boss.
Level 唔升得快有鬼.

15年前老野撞到個隻係唔係蜘蛛子？？ 漫畫就話係但動畫又暗示到係好似現任魔王15年前個形態。。。之前唔記得邊集又有撞到隻咩迷宮惡魔，個隻迷宮惡魔蜘蛛又係邊位？！

順便問下動畫幾耐先更新一集？

2130 every Friday

老野先果隻就係蜘蛛子, 尾果段咪講左比你聽囉, 另外蜘蛛子MY HOME個佈置都好明確講你聽佢係蜘蛛子來, 正因佈置有人既感覺老野先會話奇怪

有食唔食罪大惡極, 即係gg子食過人類?

thx

咁之前唔知邊集皇兄殺個隻咩迷宮惡魔蜘蛛只係隻普通但幾勁嘅魔物？ 15年前老野已經撞見係惡魔之鐮嘅蜘蛛子咁依15年蜘蛛子係度做緊乜點解仲未上到嚟地面？

唔同名㗎
死鬼勇者殺嗰隻叫惡夢殘渣
鳩估應該係由蜘蛛子分咗出嚟冇咁勁嘅魔物
而老嘢叫蜘蛛子做迷宮惡夢

禁忌lv10

因為有好多經驗值

配晒四個人格會唔會癲架

姐

好在啲人格其實冇咩大分別

發現大家都睇到好撚迷

因為動畫好多野都冇跟漫畫咁劃出嚟或者縮短省略咗好多重要情節，如果根據漫畫路線會覺得好零碎好無厘頭，例如火龍點解會傷(漫畫裡係因為啱啱同老媽蜘蛛打完)，火龍之戰又好似好趕咁好多心路歷程都冇描繪出嚟，好多其他情節都冇咗例如蜘蛛子殺蛇救人類(所以先有關於蜘蛛子存在同大概係邊度嘅情報)，海馬群毆戰，第一次蜜蜂戰(學識操絲過肩摔)同之後為備戰地龍亞拉巴嘅第二次蜜蜂戰(可能之後第十一集動畫會講但蜘蛛子係打完第二次蜜蜂戰番到嚟屋企先至撞見人類但第十集尾已經講咗，所以應該又係省略咗)，另外第十集尾應該係後生仔斷手變咗做老野斷手，仲有好多其他細節位出錯或掉轉或縮短甚至忽略，反而加插咗好多無謂嘅人類情節搞到劇情兩邊走製造混亂

成套既感覺係為爽而爽
但明明唔行得咁快/單線發展既漫畫係做得幾好
e+搞到好即食咁

今集好似多返d經費
蜘蛛子線說明佐技能既取得同升級
人類線就用黎講蜘蛛子有幾強大
依家兩線結合 正

siri都識配 一人幾角 悠木碧配到好正

動畫太難講解果啲技能啦
反而後期既情節適合啲動畫

求劇透 蜘蛛係咪會變人型
如果會嘅話 動畫會唔會播

搵下啲小說封面睇下咪知

呢套係半年番

睇佢打召喚獸既吐嘈仲過癮

lm

呢個係漫畫邊章？

工作量咁多 又中意打機我諗都好夜訓
加上都就30 正常既

老咗好多

變咗師奶

我睇小說出惡夢殘渣先估到唔同時間線
同埋我估魔王係蜘蛛子
比佢句山田同學呃左

動畫專登陰觀眾

有啲懷念佢同竹達組隊嗰期

原作都已經有玩誤導

有劇透無鳩估

本身小說雙線已經係陰鳩人

睇完小說再睇動畫
覺得動畫真係刪剪得好緊要 d 打鬥三兩下打完
不過都明白佢唔咁做嘅話, 做5季都未走到出迷宮

睇小說漫畫都ok

如果動畫係咁打怪升lv拎技能好悶

唔知遲吓會唔會整段原創

人族本身就好廢
除左果個變態佬大魔法師之外（依然好廢）同埋教皇
仲有果兩個轉生冒險者

人族最大問題應該係冇得進化，其他練下再進下化已經勁到痴線
人族得返集結組隊一條出路

一黎啦
二黎又有啲咩神言教叫人唔好升技
3黎人族點解咁廢都算係其中一個伏筆黎

睇左上面d劇透發現動畫or作者係誤導觀眾方面落唔少心機, 雙線述說都未夠, 單線仲要亂序, 另外聲優同等級系統又係, 係缺乏種族資訊情況下等級係多餘

其實單線睇漫畫都唔算太亂

!!!

今次真令人期待

地龍 霸王蛇 仲有白

叔叔不行鳥

所以寫得好好 成個故仔嘅方向好早就定咗
唔會寫下作下

蜘蛛子漫畫好耐無更新……

可能等動畫完先更新？

係已經更新到50.3，只係未有漢化版啫
成兩個幾月都未有

琴日更到60

原來簡中54話啫係繁中(英文版？！)嘅48.1，咁我估60話啫係繁中嘅50.3？
不過唔想睇簡體字 會等繁中譯本

反而唔明軟綿綿俾 b 站收歸左
都可以出到繁體漢化

軟綿綿本體係吐糟
冇左吐糟同睇垃圾冇分別

拷貝漫畫

男主終於出返場

想問下小說完左未？

笑死，標題係"次回 決戰"
講到明唔打

宜家啲吐嘈變左獨立一版係 b 站度

勇者死咗最撚傷感係冇得再睇個on9雀斑妹出場

咁你都啱食 關懷弱智兒童?

乖寶寶嚟，人地係正宗聖女

就係要依種蠢蠢哋間中可以攞出嚟撚下狗先有樂趣

咁又係 現實冇乜 有我都覺得假

未

其實後面無咁好睇

好睇

希望有第二季

唔洗咁快第二季住, 24集呀

冇ed

冇英字比鬼佬屌

點解我去ani-one channel唔見新一集?

我用中字睇完一直都冇英字 之後ani-one set咗private

講中咗

連第九集都唔見埋

好彩趕得切入閘

啱啱睇完

出現了

有冇原作黨可以解答

轉移 治療魔法仲可以點輸

想問多樣野

咁快又一集

我無睇動畫 只係睇小說同漫畫
簡單啲講就係蜘蛛同其他轉生者應該都係同一段時期進入異世界
不過蜘蛛一落地就升lv進化
迷宮主要就係蜘蛛入異世界既頭1年左右
其他人大部分仲響佢阿媽個肚入面就鳩下鳩下做緊BB之類
如果你見到有其他人類轉生者角色既劇情睇返佢地歲數就知道係同迷宮既時間差有幾多年

蜘蛛子見返同學仔時lv差唔多天共地

種族同埋環境有差別既
非人種族資質係比較好
再加上成班人俾人喂緊奶換尿片既時候
蜘蛛就不停玩緊生死搏鬥
累積落黎最後無得比

想知蜘蛛子點解要殺勇者

你打我我咪打返你囉

呢PART好似係WEB版先有

有劇透

蜘蛛子解開始禁忌後得知系統真相

下集係咪完啦

半年番

可唔可以咁樣理解

今集一開頭個到要重睇.(快cut)
好似講左點解死左,點解轉生呢個世界.

你漏左一下呀清

顯示所有（1）

開眼真係好型

係咪

係

幾時先睇到身體擔當犧牲

成個po都4 格不如你地走出去開個小說po傾吧啦

冇無職同咒術個啲咁多人睇 一齊boost吓人氣算啦

咁啲人想問下嘢，你入到小說po直接講又唔同

今集都係小悶

樓上係咪加少咗層密

小說動畫化嘅po好危險，成日都唔小心露撚咗啲劇透出嚟

預左透劇先好上連登

冇睇原著而着重劇情嘅動畫我都唔會入去
成日都有人爆哂啲嘢出嚟

今集講人類會用盡能量最後地球末日

講既能量係指技能

上面加密有劇透有講

應該係講緊隔離史萊姆體內魔素類似嘅嘢

re zero 無睇小說
所以完全無 click 入去個 po 睇

唔係好想同你拗呢d無聊野
你話係就係

嘩，原來你真係拎文庫版先有嘅劇情走黎屌我冇睇web喎
好撚野
唔係手多去掃埋文庫版都唔知原來真係有人咁無恥

...........

「システムが集めたエネルギーにより、星の再生を行う。それが本来のシステムのあり方。けれど、現状ではシステムを稼働させるエネルギーを回収するだけで、再生にまでは手が回らない」

Ｄを攻撃するために、そのエネルギーの大半が消費されてしまったため、星の再生はストップしてしまっている。

我懶撚得搵俾你
關鍵對白喺度，自己搞撚掂

乜鳩

我而家問你呢段野係邊撚到出現喎
你覆我呢段同個段野有乜撚野關係？
定係所有好隱晦隱晦到同冇講冇分別嘅野你全部都可以擴大解釋到咁？

自己搵啦屌你
入到魔族領地開始搵你實搵到
使唔使我餵埋你食飯啊仆街

我而家就係同你講我入魔族領之後睇撚左3次都冇呀on9
文庫版12卷搵到一式一樣呀
你而家係唔撚係拎住文庫版劇情走黎屌鳩我冇撚睇web呀
web版根本就冇撚講過魔王會有禁忌10呀

成個 post 都係冇加密劇透同鬧交
我出返去先

珍
過幾日先返嚟好過

講真睇到一頭霧水 如果唔係上網睇下條時間線真係唔知講乜就唔想睇

動畫專登唔講咁白, 引人睇落去(甚至買小說)

太亂反而令人覺得1999，唔想追落去

btw 想知純動畫黨有幾多個睇得明

我睇漫再睇小說 小說都亂亂地 我索性唔睇王子線個邊 睇哂蜘蛛個邊先再專頭睇返王子線

我睇得明喎 15年前一齊轉生 但蜘蛛一出世就練等 人類主角大個係15年後

re0 po 係清泉
個個劇透都會四重
我都係動畫黨都冇畀人劇透

呢兩集應該將條時間線畫晒出腸啦
今集蜘蛛子視角回憶返上集個老嘢 而老嘢係十五年前入迷宮

好撚期待

有冇話到亂呢個地步呢
一開始睇小說果陣，成件事都好順理成章，甚至乎我仲有錯覺以為雙線係同步發展，當然有啲蛛絲螞跡會令人疑惑。
係去到確實破題果下，先有種「係喎。原來真係咁。作者咁樣誤導式手法寫出來又幾好野」

正係睇小說會唔算亂 不過我懶就睇完漫畫再追小說之後嘅野 所以都小小亂 btw 我咁睇法都唔錯 純粹本人意見唔太鐘意左插右插d故事 平舖直敘睇得開心d

咁你要睇返第十卷再睇十一卷先開返第一集黎睇

想知個3d係咪整得好差

第十一卷先啱，第十卷係接十二卷

蜘蛛子一出世就識打交
人類就到15歲少年先翻學學打交

係 我蜘蛛個邊正係唔睇講王子個邊 我最哂再返睇王子個邊

我估好咗掛 對比起第一個pv

今日

蜘蛛子依家都禁忌10.

睇動畫只係寫某D技能可以升為魔王.
有呢個技能唔一定可以成為魔王.
但無呢個技能一定唔可以成為魔王.

要暫停睇清D文字.
特別上集一開頭快cut.
同埋D技能解釋都要停下來睇.

佢而家講緊做魔王會自帶禁忌LV10
而呢個係文庫版先有講，佢拎文庫版劇情黎話我冇睇web版喎

呢套野係咪只係史奈母既spider版?

被動畫呃左去睇小說，睇到14卷
後面幾卷悶到抽根，14都睇到一半擺低一陣先

禁忌唔係同魔王勇者冇關係咩
魔王稱號同魔王技能兩回事嚟
一直都話勇者魔王係相對
未滿禁忌10都可以有魔王同勇者嘅技能
而勇者稱號唔需要禁忌10 所以可以推測到魔王都唔需要
但係勇者係冇delay嘅天選 而魔王唔知點先會出現
所以個問題係到底係知道真相先去自稱魔王定做咗先禁忌10

勁過史萊姆，有悠目碧CV

悠木碧

有冇人已經有Ani-One今集(ep12)條link?

唔知點解channel到見唔到, 自己youtube主頁就有

強者對決

漫畫係咪出到60話? 動漫繼續做落去埋好快超過漫畫

依招咩技?咁樣死勁靚

冇字幕照殺

有點驚喜
無諗過打得咁緊張

之後人類線都佔幾多

應該係用魔眼收頭之後條龍死咗嗰啲光嚟

未見過咁殘嘅蜘蛛子，得返半個身

條龍用晒啲技能點嗰下好熱血
不過蜘蛛子用pokemon個壓迫感玩持久戰玩到對面冇招出

魔王係咪同學仔黎？ 佢講完武士呢個term 後面條四眼仔聽唔明

ep4都有

對地龍個獨白好突兀
前面冇做到小說咁咁多鋪排
而家又講咁多野 完全冇共鳴

不過打戲收貨

下集13集係最後一集?

我覺得佢未用條龍就冇曬sp

下集好似9/4做

今集打戲幾好 特效靚又型
不過前半個節奏同距離感小差
配樂可以更好 感情戲始終之前鋪陳得唔好
如果唔係最後啲喊話會更有feel

今集成集都係打, 真係迷宮最後boss.

打得幾精彩,遲下睇多次.

出洞前最後1隻怪吧, 唔算last boss, 仲有另外2隻地龍

是陽光啊~

媽打笑而不語

地龍上藍火真係好型

戰力單位

地龍真係好型
最尾死都死得有尊嚴

24集唔知會做到邊

真， 而家個位有啲唔上唔落， 一定要cut 咁啲

web、文庫版同漫畫就係

今日先睇第12集

3D比預期表現得好 動畫組將D錢課晒落呢集
真係睇到好熱血 地龍係可敬的對手
見地龍都有並列思考LV1 係咪個腦都有地龍2號

第13話「やったー、外だー 私は自由……だ？」（2021.04.09 ON AIR）
預告

動畫版真係好鍾意誤導人
同埋好多伏筆

魔王嗰段 塊玻璃長期都有個白色女人嘅影
鬼片

我覺得蜘蛛子同地龍嘅獨白真係有啲做多咗

其實地龍係蜘蛛子一個好大嘅心理恐懼
因為之前俾個條地龍啲力量震懾到
之不過動畫前面冇描述得太好

初初睇以為玻璃反射
原來魔王係露台出面
白企係入面

地龍嗰種震撼同my home一樣係蜘蛛子要跨越嘅心理障礙

蜘蛛類都特別多野講
Spiderman

我睇緊嗰陣都喺到諗地龍會唔會都好似蜘蛛咁勁多內心獨白

地龍內心應該係咁
哇屌強敵嚟，技能點擔當快啲搵晒啲啱用嘅技能開晒佢
然後技能點擔當之後變咗魔法擔當，最勁嗰次放咗個地面魔法陷阱

地龍vs蛇個度?可唔可以講吓動畫miss咗乜野 我都唔明點解蜘蛛子咁鍾情亞拉巴

同my home第一次俾人燒咗一樣，所以之後佢有強烈守護屋企嘅願望

但亞拉巴都冇破壞佢屋企 定見佢勁所以想超越佢

完咗？

亞拉巴係佢迷宮入面第一個覺得恐懼嘅對象，要跨越咗佢先可以再成長

睇翻漫畫 地龍之前都出咗兩次
兩次都係系蜘蛛子避緊啲強敵嘅時候出嚟
講緊佢係仲係廢J 嘅時候
地龍對果啲所謂強敵就一嘢收佢哋皮
換言之都可以輕鬆一招一腳收蜘蛛子
再加上地龍個啲用震懾人個啲技能
一嘢龍息活埋蜘蛛子 嚇到蜘蛛子賴屎咁制
個程度係全版可怕 恐怖耐性 同 隱蔽狂升lv
自此成咗個心魔 一個變強就一定要打敗沖破嘅迷宮boss

想知之後兩段故事線會唔會merge埋
雖然好似隔左15年

同埋有冇人留意到呢套野d戰鬥分鏡有少少怪怪地，有d斷裂feel
但個節奏又因此而快左
同埋3D都叫做得唔錯

14話小說 好似星際大戰咁

邊到講？

咪小說囉？

開售喇咩

大陸出埋翻譯喇wor

咁撚快

链接:
提取码: Andromeda

from大陸貼吧

14話1月9就出左喇wor

係好定唔好

以後貼大陸link可唔可以四重，用app版上連登差啲high到入去

14 卷好撚弱智
WEB版順序講既野佢變左玩插敘，飛住睇算

今日冇....

睇完覺得ok 既, 啲回憶補番世界觀

動畫完咗？

下集4月9日

有冇機會超越漫畫進度

漫畫咁耐都唔更新既

聽住新op頂住先

好靚

其實係咪又要等十年先有得完, 我唔想追到LIVE左又要等十年

如果順序嘅話15卷會無咗白

點解？

又返黎啦 條撚準備未

一個半鍾

推定先

搖撚準備

未有?

涯左2星期

畫面好似差過上半季
最尾唔係x咗兩條女掛

咁少人講呢套

其中一個
唔太算係女嚟

op蜘蛛子又唔同左樣 ?

終於有得睇了

片頭主角，片尾主角

片頭依幕好型

裡番分鏡

那位術士

姦咗？

自願(好似係)
佢啲對白似催眠

利申動畫黨，唔好話我劇透

Op同ed咁正

諗多咗
仲有咁多件衫點會比人搞

兩個唔係同一個人黎架咩
仲以為魔王係蜘蛛子tim
定OP欺詐

睇落去就知
照依定個速度應該好快會開估

家

著衣PLAY既野
你識條鐵咩

題外話, 最攪笑既就被女女場面,係米呢幕.

魔王可唔可以多啲出場

想睇蜘蛛子屠殺人類多啲

最近開始睇小說版（中文），有無人覺得d文筆好差，用字好小學雞，敍事好無張力，情境描寫好無畫面...
真心覺得小說好廢...漫畫好好多...

原作當初都係咁誤導，令人覺得魔王=蜘蛛子
動畫就其實睇CV已經揭曉咗啦

俾片頭劇透咗嗰班反劇透撚會唔會隔住個mon嬲到媽媽聲咁鬧

點解唔呃多幾集
反正都故弄玄虛左成季

我就覺得套套輕小說都係咁

對輕小說既文筆從來無期望
你搵廿套可能得一套文筆正常D

咁漫畫真係好叻... 化腐朽為神奇

我比漫畫水咗睇，跟住發現好有可能係有生之年系列蜘蛛子真係太得意

最近睇哂14本發覺成日都有啲句子係重覆
煩到嘔

蜘蛛子有冇希望成為四月霸權

動畫同漫畫個排序有少少唔同 唔知會唔會影響後續發展
漫畫好似係派佐三個姊妹去打老母
自己一個打地龍
動畫出佐迷宮先打老母

OP ED都好正
蜘蛛子下個進化好pink

兩首ed都有個種好狂，好強生存意志個種feel

有新op

ed2仲痴線過1

原來木棉花又玩官方劇透
佢哋喺台南嘅動漫祭展板直接放咗蜘蛛子後段嘅內容
然後仲驚死人睇唔到，擺埋上官方fb page

豬隊友

係唔係已經睇唔到

睇唔到

第一集感覺啲分鏡同剪接好奇怪
好唔順暢

做得到咁後咩

識玩

買唔到動畫版權所以玩攬炒

啱啱發現原來悠木碧唱晒新舊 ED

東山小倉唯被洗腦變肉便器

動畫13 14唔係一次過播？
淨係搵到13

點會一次過兩集

14集幾時岀

every friday ani-one 21:30

如果將依套拍成回復術士咁

今日先出預告?

制作組唔掂了

最後嗰幕個樣好似有啲崩

期待蜘蛛子變人型

有排🤔

今集動畫動作畫面爛到

痴撚線今集作畫做乜鳩，食撚咗屎嚟呀

成集作畫都好垃圾，動作爛，分鏡爛

後面蘇菲亞同老師個距離忽遠忽近

蜘蛛線好笑 人類線h動畫質

嚴重經費不足

除咗QB出品嘅H動都好過佢

明明係熱門野 個製作搞乜

人類果邊好爆

原來地龍可以進化識飛

無錢了

蜘蛛子鐘意食靚仔 我走先

地龍

今集d分鏡仲要勁多平移 明明個人離好遠一講野又貼到好埋係咪冇錢了

劇情已經夠亂 加埋分鏡唔知做乜
紅毛係咪自隊？

由古好廢

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

本來今集係人類線少有既高潮位
但啲作畫真係...

有啲好明顯係一幅畫 zoom 近左
變左 resolution 好低

好彩蜘線子果邊夠好笑
同埋有吸血子

今集作畫做乜鳩睇到我一頭霧水

小說有解釋，動畫下集應該會講點解

小說係話覺醒僅餘嘅男性自尊對抗洗腦，然後自爆
俾勇者（笑）復活返之後就身心都係女

睇左咁多集都未知個故仔講乜

屌你老母不如拎漫畫出黎算啦，啲分鏡作畫做乜鳩，仲要睇到頭暈

今集尾個十分鐘崩撚到, 係咪賣左比大陸畫啊, 分鏡動作作畫全部都離撚晒譜, 冇錢就咪撚畫, 吊佢老母

人類線個邊如果唔係有吸血子真係睇唔落去

仆街寧願佢分割放送
今集啲節奏好怪

今集作畫做乜鳩

人類線外包到無眼睇

成堆泡菜同支那外判動畫公司

勇者可以復活人咩

今集得頭半集蜘蛛子好睇

唔見有支那名

間火鳥同神龍就係支那外判公司3
其他唔得閒搵係唔係

美空都係支那公司

人類線本來好鬼無聊，今集劇情難得有啲睇頭就搞成點

仲繼續並行

今集睇完好似怪怪地咁，經費用係其他地方？

有無人覺得今集後半d劇情亂七八糟唔知佢講緊乜?

今集發生咩事
無錢？

姐係班精靈先係好人？

會唔會魔改
咁快出吸血鬼既

一到人類個段d打鬥做乜鳩
已經唔可以用偷格黎形容

咪寫住大連囉
屌係咪蜘蛛線日本畫
人線支那畫

有機會N集之後用魔王軍視角重現一次, 到時你就會知道來龍去脈

小說都係呢個時候出

今集蜘蛛子視點已經show咗班綁匪係精靈，睇森林堆屍隻耳

ppt都不如 今集係藍貓級數

冇留意我唸左係有人知道條女係吸血鬼或者其他原因所以趁仲係bb要做低佢

吸血鬼咁正但崩撚到

留意返，係殺曬身邊啲人，剩係捉個吸血鬼bb
今集蜘蛛線果邊啲線索其實好多，幾好估

睇落去就知, 不過唔知今季做唔做到咁多.

老老實實修先係全劇最撚仆街/乞人憎果個, 虛偽到嘔.

仆街又未至於,仲發緊英雄夢唔識醒囉

後續劇情一問 求解答

有冇清幫我解答下 係咪我miss左啲咩

啲分鏡做乜撚野 都唔知自己睇緊乜

其實轉生者個設定係無職轉生果種? bb仔就繼承前世記憶?

以女主個情況, 1出世就有前世記憶, 咁bb仔狀態下既果班人類主副角應該都會有智識知性繼承, 點知玩到10幾年後仲係咁平凡, 不思進取豪無自覺, 反觀由古果種天選之人得天獨厚自我中心既想法先似返1個轉生者係異世界由細成長到今再以發揮自我價值為目標

另外要殺男主, 你手上都經已有人質+完全操縱, 仲搞咁多野...直接用d女黎要脅男主自殺仲直接啦, 呢套野係呢d地方真係有d離地唔夠黑暗

修個班係王室溫室長大俾人吹奏係咁上下，其餘大部份俾妖精收埋晒保護，咪好似平職主角以外個班咁垃圾
鬼兄同另外兩個冒險者轉生者已經算做得幾好。

後面話稍微吃點苦頭 應該唔似會真殺掛 話曬一場相識

老師都係壞人?

蜘蛛子見到同學名都唔記得，仲諗係咪轉生者

我覺得蜘蛛子做既野唔算過份
過份既係人類,
另外終極左膠大愛女神
蜘蛛子由頭到尾做既野都係為咗自己,

雖然今集垃圾到不堪
不過
原來咁大波嫁

搞唔掂喎 如果之後都係咁真係唔洗睇了...

打鬥動作唔連貫要學電影咁用埋搖晃鏡頭窮得滯定真係太難畫

我覺得係作者/文庫功力唔夠 (冇睇WEB, 唔肯定), 攪到表達有問題, 認同上面有人話女主角變到咁係令人唔想睇, 比人既感覺係自把自為 (雖然係為世界)
雖然故事都一直話佢不擅溝通, 但呢家攪到佢係直程唔溝通, 會令人反感,其實之前都覺徥佢寫到女主個性格怪怪地, 希望之後會有改善啦

其實主角性格怪異都講得通geh,
不過如上面巴打講, 之前又唔想殺人, 而家又係咁殺係怪怪地.

呢套野D轉生者都冇乜邊個好人, 想做好人果D都係適得其反. 成場戰爭都冇乜人係以大義行動, 個個都係為自己, 所以先話修呢D淨係用把口話自己行大義但做D野都係自己私心, 極其虛偽.

人族線有高潮到咩
啲劇情一如既往地戇鳩
後半段係咁飛

因為cut哂堆伏筆
無鋪排個故事就突然扔個高潮位出黎
然後d作畫同分鏡又on9到震

我懷疑今集人類線外包晒俾嗰兩間中國公司
原畫都有佢哋個名

d分鏡係h動果種畫張定格加少少動作跟住個畫面狂chok既手法黎

d動作都搞唔清做乜7
ending好似多左d支那公司

本身呢啲公司應該淨係畫背景等等次要嘅嘢
唔會出現喺原畫度
可能係為咗慳錢 直接掟埋人類線俾佢畫

不過講真 間製作公司上一部動畫
Cop craft 都有出現作畫大爆炸嘅情況

吸血女同由古係咪兩班人黎?
d on9分鏡搞到我唔知邊邊打邊邊

同埋個n% | = W技能今季有冇得解
個吸血女好似都有

呢個講D果集理應已經交代左, 係所有轉生者都有既技能, 功用唔講住

明明上季蜘蛛子幾好, 點解會變到咁

咁都出得街

依家係同一班人嚟

吸血鬼bb => 似係魔王.??
蜘蛛子線只係show同魔王關係??
魔王同今集襲擊勇者吸血鬼, 都似係轉生者.

反而人線去得太快. 同埋好似好多位cut左.
突別打鬥唔連戲.
今集真係幾差.

就咁睇 應該是那個bb

就咁睇 蜘蛛線在 人族線1x年前
bb女 變左 吸血女
上幾集已懷疑閉眼女有可能係蜘蛛子

你諗返啲角色既共通點(好似轉生者與否，種族係咩)，會易估啲
不過都係諗下啦，我講答案就變劇透
之前個回覆都係想提你班精靈唔係想殺個吸血鬼BB即

以為睇緊H動

原來依d係H動手法

真係唔講唔知

小說啲插圖睇落都係咁大

仲要竹達彩奈正撚刀

想問今集蜘蛛子遇到bb蘇菲亞係小說邊卷？

二乃 直葉

吸血B好可愛 大過左反而冇咁可愛

大姐姐大波波都唔滿意？

都滿意 不過

已經連FBI都handle唔到

一路睇一路覺得崩到好難頂 一睇ED個list 原來又火鳥又神龍仲有奧空科技

Thx

崩都算
個節奏垃圾到

第4卷終章

今集咁窮咁嘅